覺唔覺而家行緊另類逃犯條例

實施唔到逃犯條例 就直接將香港法治變成中國咁 係香港實行
選擇性執法 專捉政治犯 差佬不停亂拉人屈人 幫政府就點犯法都冇事
黎緊可能7警會放哂 梁天琦上訴失敗提高刑罰。

逃犯條例 out 咗好耐。。。 ching跟貼少少唔該 中共治港早成事實

逃犯條例講到尾只係大規模逆權行動嘅觸發點